["\u00f3n aer","\u00f3na ch\u00e9ile","\u00f3n t\u00fas","\u00f3n dtaobh istigh","\u00f3na ch\u00e9ile","\u00f3n mbonn an\u00edos","\u00f3na","\u00f3n taobh istigh","\u00f3n dt\u00fas","\u00f3n \u00e1it","\u00f3n talamh an\u00edos","\u00f3n taobh istigh","\u00f3n t\u00fas","\u00f3n taobh amuigh","\u00f3n amach l\u00e1","\u00f3n l\u00e1 seo amach","\u00f3n l\u00e1 ar","\u00f3n n\u00f3im\u00e9ad","\u00f3n n\u00f3im\u00e9ad amach","\u00f3na","\u00f3n earn\u00e1il phr\u00edobh\u00e1ideach","\u00f3n am sin","\u00f3na ch\u00e9ile le solidus","\u00f3n aimsir"]