["\u00f3pera","\u00f3pio","\u00f3pera de Pequim","\u00f3pera c\u00f4mica","\u00f3pera cavalo","\u00f3ptica integrada","\u00f3pera ligeira","\u00f3pera","\u00f3pera de Pequim"]