["a bordo","a media nau","a prop\u00f3sito","a cabalo","a pesar de","a media nau","a medio cami\u00f1o","a si mesmo","a recibir","a iso","a ti mesmo","a beneficencia","a disimulo","a la","a carta","a la mode","a prodigalidade","a posteriori","a priori","a sacudir","a pouca distancia","a pouca distancia","a poucos pasos de distancia","a poucos pasos de","a suficiencia","a m\u00ednima","a bordo de buque","a piques de","a piques de morrer","a piques de sa\u00edr","a piques de acontecer","a piques de vomitar","a par das","a trav\u00e9s da fronteira","a trav\u00e9s do oc\u00e9ano","a trav\u00e9s do r\u00edo","a fuga de aire","a resistencia do aire","a noite enteira","a vida","a cantidade","a aposta ascendente","a ant\u00edtese","a calquera hora","a par das","a prop\u00f3sito de","a partir de agora","a continuaci\u00f3n indicados","a unha distancia","a unha certa distancia","a galope","a unha suspensi\u00f3n","a un prezo elevado","a un ritmo calmo","a un nivel inferior","a unha distancia segura de","a un ritmo lento","a calquera prezo","a calquer prezo","a pouca distancia","a criterio","a cada paso","a primeira vista","a primeira vista","a todo vapor","a gran custo","a gran altura","a man armada","a s\u00faa altura","a mediod\u00eda","a mediod\u00eda","a propia vontade doce","a par","a temperatura ambiente","a curto prazo","a disposici\u00f3n de algu\u00e9n","a esa hora","a mando","a criterio de","a costa de","a primeira vista","a merc\u00e9","a petici\u00f3n de","a velocidade de Internet","a s\u00faa conveniencia","a media","a gripe aviaria","a respiraci\u00f3n suspendida","a presenza de","a s\u00faa d\u00e9beda para","a ser realizada","a patria","a circulaci\u00f3n de sangue","a xente de barco","a posici\u00f3n do corpo","a fidelidade \u00e1 marca","a proba de bala","a proba de bala","a p\u00e9","a t\u00edtulo de ilustraci\u00f3n","a chamada do deber","a fixaci\u00f3n de carbono","a caridade comeza na casa","a gali\u00f1a","a aberraci\u00f3n crom\u00e1tica","a descender a pique","a xente com\u00fan","a conclusi\u00f3n do traballo","a montaxe dos compo\u00f1entes","a trav\u00e9s dos campos","a altitude de cruceiro","a consistencia dos datos","a cambio do d\u00eda","a pesar de todo","a pesar de ser","a pesar de todo","a pesar de","a pesar do feito de que","a favor do vento","a cami\u00f1o","a piques de casar","a igualdade de oportunidades","a pesar de","a vida eterna","a proba de explosi\u00f3n","a extrema unci\u00f3n","a falsa","a ocupaci\u00f3n do pai","a sensaci\u00f3n de ser","a proba de lume","a montaxe","a proba de lume","a formaci\u00f3n de escuma na boca","a consideraci\u00f3n","a si mesmo","a fin de","a si mesmo","a caza \u00e1 raposa","a partir dunha distancia","a partir de agora en diante","a partir de agora en diante","a partir dunha extremidade \u00e1 outra","a partir dese lugar","a partir de cero","a partir deste d\u00eda","a partir deste momento","a partir deste momento en diante","a partir de hoxe","a partir de hoxe","a partir do cal","a plenos pulm\u00f3ns","a educaci\u00f3n","a expresi\u00f3n do xene","a vontade de Deus","a brazos","a serpe de herba","a agrupaci\u00f3n","a cor do cabelo","a medio cami\u00f1o","a medio cami\u00f1o","a rodo","a proba de calor","a partir de agora","a continuaci\u00f3n","a partir de agora","a s\u00faa muller","a casa","a mil","a fame \u00e9 o mellor sauc","a adoraci\u00f3n de \u00eddolos","a ignorancia \u00e9 felicidade","a fin torta de maz\u00e1","a granel","a pesar de","a cambio","a tempo","a tempo para","a imitaci\u00f3n de","a mediados","a meu ver","a noso favor","a fin de","a fin de evitar","a cambio","a pesar","a pesar de","a pesar de todo","a pesar de todo","a pesar do feito de th","a pesar deste","a este respecto","a longo prazo","a longo prazo","a este respecto","a este respecto","a inflaci\u00f3n da moeda","a paz interior","a intenci\u00f3n de","a xulgar pola","a xulgar","a dor do parto","a dor do parto","a falta de certeza","a \u00e1rbore de laricio","a grande escala","a aplicaci\u00f3n da lei","a postura dos ovos","a conexi\u00f3n con","a vida \u00e9 curta","a proba de luz","a todo vapor","a alimentaci\u00f3n do gando","a carga e descarga","a presi\u00f3n no colector","a elaboraci\u00f3n de mapas","a capacidade mental","a maior\u00eda dos homes","a maior\u00eda de","a maior\u00eda","a maior parte do tempo","a maior\u00eda deles","a maior parte da xente","a mi\u00f1a familia","a mi\u00f1a muller","a nivel nacional","a pr\u00f3xima semana","a noite","a noroeste do vento","a non perder","a non ser que","a prop\u00f3sito","a pol\u00edtica da oficina","a grande escala","a gran escala","a par","a pequena escala","a cr\u00e9dito","a p\u00e9","a cabalo","a petici\u00f3n","a punto de","a unha en punto","a s\u00faa cunca de t\u00e9","a propia","a propia carne e Blo","a orde das operaci\u00f3ns","a fin de aparecer","a fin de chegar","a nosa casa","a ceo aberto","a emigraci\u00f3n","a erupci\u00f3n do lume","a longo prazo","a pagar","a pagar a","a persoa a cargo","a peste pneum\u00f3nica","a reduci\u00f3n da pobreza","a elecci\u00f3n preliminar","a cobertura da prensa","a par de","a diferenciaci\u00f3n de produtos","a eficiencia da produci\u00f3n","a execuci\u00f3n do programa","a proba de lectura","a opini\u00f3n p\u00fablica sondaxe","a f\u00edo de espada","a violencia do lume","a proba de choiva","a auga da choiva e barro","a piques de","a idade da reforma","a patinaxe","a curva","a proba de ferruxe","a confirmaci\u00f3n das vendas","a mesma cousa","a escala reducida","a proba de estilha\u00e7amento","a proba de choque","a curto prazo","a intensidade do sinal","a textura da pel","a pequena escala","a socialdemocracia","a pr\u00f3xima semana","a proba de son","a pesar de","a expansi\u00f3n","a primavera est\u00e1 chegando","a propia terra","a propiedade estatal","a obra","a sintetizar","a agon\u00eda","a maz\u00e1 do seu ollo","a arte da guerra","a asunci\u00f3n","a atmosfera","a ru\u00edna da vida","a barra","a base","a gran mentira","a biosfera","a ovella negra","a bomba","a bota","a botella","a copa","a caixa","a granel","a cana","a coliflor","a causa","a causa de","a esfera celeste","a materia","a persecuci\u00f3n","a igrexa","a folla","a colonia","a xente com\u00fan","a completa","a conclusi\u00f3n","a corporaci\u00f3n","a zona rural","a creaci\u00f3n","a criatura","a multitude","a maldici\u00f3n","a rolda diaria","a danza","a pena de morte","a profunda","a Dole","a cousa feita","a terra","a cortiza terrestre","a cadeira el\u00e9ctrica","a elite","a totalidade","a extrema","a menor idea","a pel\u00edcula","a menor idea","a forza","a plumaxe","a forca","a porta","a divindade","a boa vida","a boa nova","a verdade do Evanxeo","a uva","a vide","a gran depresi\u00f3n","a gran divisi\u00f3n","a maior parte","a gripe","a guillotina","a sede","a calor","a alzada-ho","a continuaci\u00f3n","a xerarqu\u00eda","a plebe","a Sant\u00edsima Trindade","a verdade honesta","a C\u00e1mara dos Lordes","a condici\u00f3n humana","a raza humana","a cousa en","a xoia","a terra do fai-de-Believ","a terra de Nod","a terra da s\u00faa fathe","a \u00faltima pinga","a \u00faltima cea","a \u00faltima palabra","a \u00faltima moda","a lei da gravidade","a lei da selva","a configuraci\u00f3n da terra","a posici\u00f3n que conduce","a profesi\u00f3n aprendida","a profesi\u00f3n de avogado","a luz","a li\u00f1a \u00e9 movida","a maior","a maior\u00eda","a medio da noite","a milicia","a l\u00faa","a estrela da ma\u00f1\u00e1","a m\u00e1is bela","a naci\u00f3n","a necesidade","a agulla","a pr\u00f3xima vida","a nobreza","a novela","a rede old boy","a profesi\u00f3n m\u00e1is antiga","a oligarqu\u00eda","a \u00fanica","a ceo aberto","a oposici\u00f3n","a outra","a outra marxe","a outra muller","a paix\u00f3n","a voz pasiva","a xente","a elecci\u00f3n do grupo","a imaxe","a p\u00edlula","a plebe","a cousa compl\u00edcase","a poboaci\u00f3n","a poboaci\u00f3n","a posici\u00f3n","a preponderancia","a prensa","a probabilidade \u00e9","a profesi\u00f3n","a terra prometida","a acusaci\u00f3n","a calidade","a ral\u00e9","a estaci\u00f3n chuviosa","a clasificaci\u00f3n e arquivo","a materia","a cousa real","a raz\u00f3n","a raz\u00f3n pola que","a recesi\u00f3n","a resistencia","a revoluci\u00f3n","a estrada","a corda","a regra","a clase dominante","a bolsa","a palabra as\u00ed","a coller","a puntuaci\u00f3n","a pantalla","a escoria da terra","a segunda","a simple verdade","a situaci\u00f3n","a menor","a pequena pantalla","a menor","a serpe","a alma","a fonte de","a Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica","a especie","a esfera","a esponxa","a R\u00faa","a suma","a ciencia doce","a espada","a teor\u00eda da relativit","a arte thespian","a cousa","a cousa a facer","a tumba","a gaveta de arriba","a cidade","a banda","a \u00e1rbore","a verdade","a atmosfera superior","a cortiza superior","a dez superior","a m\u00e1xima","a van","a vangarda","a b\u00f3veda do ceo","a guerra","a auga","a onda","a forma como as cousas van","a web","a herba herbas","a man de l\u00e1tego","a cousa toda","a ampla inmensidade azul","a vi\u00fava","a hora das bruxas","a muller","a madeira","a palabra ir","a Palabra de Deus","a palabra na r\u00faa","a World Wide Web","a idea err\u00f3nea","a xeraci\u00f3n m\u00e1is nova","a xuventude","a opci\u00f3n de cero","a trav\u00e9s da li\u00f1a","a trav\u00e9s dos tempos","a trav\u00e9s do bosque","a trav\u00e9s da vide","a dilataci\u00f3n do tempo","a un certo grao","a unha certeza","a un degr\u00e9 considerable","a un fallo","a unha gran profundidade","a un f\u00edo de cabelo","a un nivel m\u00e1is elevado","a un grao menor","a unha posici\u00f3n inferior en","a un t","a abandonar","a doer","a unirse a","a adoptar","a adorar","a vantaxe","a rabia","a aplaudir","a bater","a casca","a atopar","a solicitar","a ser pago","a crer en","a culpa","a palpebrar","a florecer","a flor","a marca","a lesi\u00f3n","a enterrar","a bater","a entrar en colapso","a tose","a tribunal","a colleita","a desmoronar","a danos","a non gustar","a desconsideraci\u00f3n","a distracci\u00f3n","a dubidar","a escorrer","a chuviscar","a secar","a emerxer","a soportar","a exercer","a todos","a todos","a salvo","a caducar","a cara","a vacilar","a fascinar","a temer","a fuxir","a perdoar","a mordaza","a rir","a pastar","a sorrir","a xemer","a tatear","a rosmar","a resmungar","a colleita","a si mesmo","a cantarolar","a imitar","a el","a rascar","a ir cara atr\u00e1s","a baleirar","a inclinarse se","a coxear","a estar","a xemer","a murmurar","a meu pesar","a mi\u00f1a forma de pensar","a obedecer","a obxecto","a one traseira","a s\u00faa sorpresa","a s\u00faa maior","a rebosar","a ofegar","a amontoar-se","a planta","a ponderar","a libra","a preferir","a prosperar","a publicar","a compra","a batallar","a divagar","a rave","a retirada","a bobina","a reforma","a relaci\u00f3n","a ceder","a renunciar","a contar con","a resent\u00eduse","a reserva","a residir","a recuar","a revolta","a revolta","a ruxir","a apodrecer","a sacrificar","a sa\u00fada","a dispersi\u00f3n","a axenda","a berrar","a opini\u00f3n","a coser","a brillar","a berrar","a encoller","a desprazar","a escorregar","a roncar","a saloucos","a algu\u00e9n a cara","a soar","a brillar","a rotaci\u00f3n","a primavera","a brotar","a levantar-se","a fame","a arder","a corda ata","a esforzarse se","a loita","a presentar","a render-se","a sospeitar","a suar","a inchar","a ter lugar","a que grao","a parte inferior","a simple ocasional","a outro lado da","a outro lado de","a virada do cabelo","a enunciaci\u00f3n","a ti","a este sitio","a este sitio","a este punto","a ameazar","a empurrar","a tortura","a problemas","a confiar","a proferir","a vomitar","a vaguear","a pesar","a cal","a lamentar","a quen","a quen poida interesar","a saber","a peor","a adoraci\u00f3n","a bocexar","a dura","a outra cara","a falta de castidad","a fermentaci\u00f3n","a cami\u00f1o","a base de auga","a proba de auga","a proba de intemperies","a vista do que","a Casa Branca","a unha soa voz","a pouca distancia","a xente da clase traballadora","a xente nova","a t\u00faa cara","a t\u00faa familia","a s\u00faa idea","a t\u00faa nai","a s\u00faa opini\u00f3n","a s\u00faa solicitude","a s\u00faa visita"]