["\u00d6rnek olarak","\u00d6rne\u011fin olarak","\u00d6rme","\u00d6rtmek","\u00d6rnek hasar","\u00d6rne\u011fin","\u00d6rne\u011fin","\u00d6rt\u00fc sistemi","\u00d6rme fabrikalar\u0131","\u00d6rnek democrac","\u00d6rnek Governme","\u00d6rnekleme frekans\u0131","\u00d6rt\u00fcl\u00fc onay"]