["i\u011di","i\u011di akra","i\u011di ekscitita","i\u011di kolera","i\u011di \u0109agrenita","i\u011di \u015dajna","i\u011di bankrota","i\u011di nuda","i\u011di nigra","i\u011di blankigita","i\u011di osteca","i\u011di kaptita","i\u011di pli proksima","i\u011di perceptas","i\u011di konveksa","i\u011di kripligitaj","i\u011di krispa","i\u011di datita","i\u011di deprimita","i\u011di deprimita","i\u011di malsama","i\u011di dispirited","i\u011di distordita","i\u011di ebria","i\u011di entuziasma","i\u011di efikaj","i\u011di marasmaj","i\u011di enigita","i\u011di kolerega","i\u011di sklavigita","i\u011di implikita","i\u011di establitaj","i\u011di fremdigita","i\u011di ekscitita","i\u011di febra","i\u011di plata","i\u011di ru\u011di\u011dis","i\u011di ekscitita","i\u011di frostbitten","i\u011di malavara","i\u011di kolera","i\u011di histeria","i\u011di enplantitaj","i\u011di trempitaj","i\u011di nefleksebla","i\u011di freneza","i\u011di inured","i\u011di inured al","i\u011di nevalida","i\u011di nevidebla","i\u011di malsevera","i\u011di malpli densa","i\u011di malrigide","i\u011di gastigis","i\u011di nuba","i\u011di pintis","i\u011di kun bekoj","i\u011di popolri\u0109a","i\u011di kunakordigis","i\u011di konsentigxu kun","i\u011di malstre\u0109i\u011dis","i\u011di rezignita al","i\u011di rustaj","i\u011di veterana","i\u011di sepsa","i\u011di kvalifikitaj \u0109e","i\u011di sobraj","i\u011di malfre\u015da","i\u011di mergita","i\u011di sunbruna","i\u011di suntanned","i\u011di subpremita","i\u011di \u015dvelintaj","i\u011di tede","i\u011di kaptita","i\u011di tordita","i\u011di inmanejable","i\u011di lavis eksteren","i\u011di wedged","i\u011di vort-perfekta en","i\u011dis","i\u011das","i\u011das glacio"]