["i","i un salt de '","i despr\u00e9s","i tot","i tamb\u00e9","i el barril '","i els nens","i els nens '","i recollits","i recollits '","i al rev\u00e9s","i tot","i finalment","i Harry '","i de fet","i saltar '","i finalment","i el m\u00e9s important","i d'altra banda","i la nit '","i no hi ha dubte","i ning\u00fa m\u00e9s","i ning\u00fa m\u00e9s","i res m\u00e9s que","i res m\u00e9s","i aix\u00ed successivament","i altres","i plomada '","i llavors","i aix\u00ed successivament","i culleres","i coses per l'estil","i les ll\u00e0grimes","i la resta","i llavors","i per tant","i el que has","i el m\u00e9s","i altres coses","i quan","i encara","i despr\u00e9s treure","i ells s'ajunten","i prego ser excusat","i garanteixo","i perdut el tren","i no ho far\u00e0","i menys encara","i no mostren inter\u00e8s","i conductes","i amb suaus","i que","i qu\u00e8","i xerrameca","i desapar\u00e8ixer","i qu\u00e8 passa amb","i sense un c\u00e8ntim","i sense un c\u00e8ntim","i en forma de"]