["l\u00edber","l\u00edmit","l\u00edquid","l\u00edder","l\u00edder","l\u00edcit","l\u00edmit","l\u00edmpid","l\u00ednia","l\u00edquid","l\u00edvid","l\u00edrica","l\u00edric","l\u00edquid","l\u00ednies dels actors","l\u00edmit d'edat","l\u00edquid amni\u00f2tic","l\u00ednia ancestral","l\u00ednia de muntatge","l\u00ednia que separa la cabana de la resta de la taula","l\u00ednia de base","l\u00edvid","l\u00ednia recta","l\u00ednia de sang","l\u00ednia de sang","l\u00ednia fronterera","l\u00edmit","l\u00ednia l\u00edmit","l\u00edquid de frens","l\u00ednia de pa","l\u00ednia pressupost\u00e0ria","l\u00edmit","l\u00edquid a granel","l\u00ednia d'autob\u00fas","l\u00edder de negocis","l\u00edders de negocis","l\u00ednia de negoci","l\u00ednia dolenta de gossos","l\u00ednia central","l\u00ednia central","l\u00ednia de guix","l\u00ednia de xat","l\u00ednia de la corda","l\u00ednia de cor","l\u00ednies netes","l\u00ednia de costa","l\u00ednia costanera","l\u00ednia d'ordres","l\u00ednia de contorn","l\u00ednies de contorn","l\u00edquid corrector","l\u00ednia de cr\u00e8dit","l\u00edmit de cr\u00e8dit","l\u00ednia de cr\u00e8dit","l\u00ednia corba","l\u00ednia de punts","l\u00ednia de punts","l\u00ednia de dada","l\u00ednia dedicada","l\u00ednia de demarcaci\u00f3","l\u00edder adjunt","l\u00ednia diagonal","l\u00ednia d'abonat digital","l\u00ednia directa","l\u00ednia divis\u00f2ria","l\u00edmit de la porta","l\u00edmit de porta","l\u00ednia de punts","l\u00ednia de degoteig","l\u00edmit el\u00e0stic","l\u00edmit de resist\u00e8ncia","l\u00ednia equinoccial","l\u00ednies exteriors","l\u00ednia de la fam\u00edlia","l\u00ednia de falla","l\u00ednia de meta","l\u00ednia de meta","l\u00ednia de foc","l\u00ednia de tirs lliures","l\u00ednies del front","l\u00ednia de gol","l\u00edder del govern","l\u00edmit de gra","l\u00edder del grup","l\u00ednia de p\u00e8l","l\u00ednia mitjana","l\u00ednia de m\u00e0","l\u00ednia dura","l\u00ednia de plenamar","l\u00ednia horitzontal","l\u00ednia de hidro","l\u00ednia imagin\u00e0ria","l\u00ednia de data internacional","l\u00ednia de terra","l\u00ednia de les pestanyes","l\u00ednia lateral","l\u00ednia de riure","l\u00edder nom\u00e9s de nom","l\u00edder d'una rajada","l\u00ednia d'arrendament","l\u00ednia arrendat","l\u00ednies arrendades","l\u00ednia suplement\u00e0ria","l\u00ednia de vida","l\u00edquid per a encenedors","l\u00edmits de l'autoritat","l\u00ednia per l\u00ednia","l\u00ednia d'impulsi\u00f3","l\u00ednia per l\u00ednia","l\u00ednia d'acci\u00f3","l\u00ednia d'argumentaci\u00f3","l\u00ednia de negoci","l\u00ednia de cr\u00e8dit","l\u00ednia de descend\u00e8ncia","l\u00ednia de la vida","l\u00ednia de raonament","l\u00ednia de visi\u00f3","l\u00ednia de simetria","l\u00ednia de pensament","l\u00ednia de treball","l\u00edpids","l\u00edtica","l\u00edvidamente","l\u00ednia de c\u00e0rrega","l\u00edder de p\u00e8rdua","l\u00edmit inferior","l\u00edric","l\u00ednia principal","l\u00ednia de marca","l\u00edder del mercat","l\u00ednia de marcatge","l\u00edmit","l\u00ednia mitjana","l\u00edquid medicinal","l\u00ednia mitjana","l\u00ednia d'atracada","l\u00edder nacional","l\u00edder nominal","l\u00edder de l'oposici\u00f3","l\u00edmit exterior","l\u00edmits exteriors","l\u00edmit de descobert","l\u00ednia a\u00e8ria de","l\u00ednia de partit","l\u00ednia de picotejat","l\u00edber","l\u00ednia telef\u00f2nica","l\u00edquid pleural","l\u00ednia de la trama","l\u00edder pol\u00edtic","l\u00ednia de pobresa","l\u00ednia d'alta tensi\u00f3","l\u00edder poder\u00f3s","l\u00ednia de punxada","l\u00ednia primitiva","l\u00ednia de productes","l\u00edmit","l\u00ednia de tren","l\u00ednies de ferrocarril","l\u00edder rebel","l\u00edder religi\u00f3s","l\u00ednia de rumb","l\u00ednia real","l\u00edder de la tribu","l\u00ednia de zero","l\u00edquid seminal","l\u00ednia de servei","l\u00edmits establerts","l\u00ednia de costa","l\u00ednia de banda","l\u00ednia llimac","l\u00ednia de neu","l\u00ednia s\u00f2lida","l\u00edmit de despeses","l\u00edquid cefaloraquidi","l\u00edquid","l\u00ednia de torbonada","l\u00ednia de sortida","l\u00ednia de la hist\u00f2ria","l\u00ednia recta","l\u00ednia d'abonat","l\u00ednies de subministrament","l\u00edquid sinovial","l\u00edquid ensucrat","l\u00ednia de l'etiqueta","l\u00ednia tangent","l\u00edder de l'equip","l\u00ednia telef\u00f2nica","l\u00edmit del llindar","l\u00ednia de la fusta","l\u00ednia de temps","l\u00ednia de remolc","l\u00ednia de pensament","l\u00ednia de transmissi\u00f3","l\u00ednia d'arbres","l\u00edmit superior","l\u00edmit m\u00e0xim","l\u00ednia vertical","l\u00edquid visc\u00f3s","l\u00edmit d'aigua","l\u00ednia d'aigua","l\u00ednia de l'aigua","l\u00ednia ondulada","l\u00edder mundial","l\u00edmit de flu\u00e8ncia"]