["\u00f2pal","\u00f2pera","\u00f2ptic","\u00f2ptic","\u00f2ptic","\u00f2ptim","\u00f2pera de Beijing","\u00f2pera c\u00f2mica","\u00f2pal de foc","\u00f2ptica integrada","\u00f2pera lleugera","\u00f2pera bufa","\u00f2pera","\u00f2pticament actiu","\u00f2ptica","\u00f2ptima"]