["d\u00f4f","d\u00f4f as in post","d\u00f4f foar","d\u00f4fstom","d\u00f4f","d\u00f4ven","d\u00f4fh\u00fbdich h\u00e2lden en dragen","d\u00f4ven"]